隔離學生哥讀緊書做part time買對鞋都萬七，我3字頭仲搵緊萬5點算好

仲要扣mpf

人地傻你跟佢傻

我老細個老婆都係咁。三十中搵萬五。
最終佢轉左全職照顧兩個仔唔駛做。

證實左佢交收完換左對假既黎屈人屈錢

Not sure 記得有人出左post 後續無再睇

三張嘢搵得15k有無諗過自己都有啲問題？

佢都唔夠錢